失戀 坐左係尖沙咀站B出 唔好搞我

Thanks

...

咁你就咪柒開post 死埋角落啦

好撚曬wo ching

博存在感黎講，你都算on99個隻
所以失戀其實對你黎講好正常
試下搵d對象係同你一樣咁on9既人

？